英國買豬咀

想問下英國有冇邊到仲有豬咀買？見Amazon 都冇曬。英國巴打真係要自求多福小心D

香港寄畀你啦

有冇link

Link?

求link

比完錢個seller就話休息一個星期
希望真係會收到

eBay? 同埋我怕賣假野

都怕打手rating，最怕買咗假唔知，仲傻更更帶住用。anyway, thanks 巴打！

早排我係screw fix買咗1set係啲filter貴啲但至少正版，因為之後我係eBay買filter中咗伏

eBay 真心冇伏

eBay 冇伏巴打你都講得出

而家先買會唔會遲左d

唉，我暑假發夢又唔係前線，返返英國又估唔到BJ會玩herd immunity

香港大把

一月爆到九彩已經叫親朋戚友入定口罩同豬咀
唔爆就寄黎香港，爆就自己用

依家終於可以自用

醒

我自己太蠢加埋老豆老母信政府，一話買口罩就覺得我太過緊張，豬咀更加唔洗諗，對佢哋黎講，豬咀=示威者=搞事。唉

自從冇prime之後多數買都係買ebay嘢
價錢平過Amazon, 而且又有free postage
根本我覺得Amazon 同ebay 啲seller喺同一班人嚟